［投票］ 有關10.1 安排 分散？一齊？

因為我見隔離post 手足拗交拗到如火如荼
我就想睇下大家對10.1安排有咩意見？

分散
好處：可有效解決大圍捕問題，大家識路走，分散popo，邊到唔夠打可過檔幫拖，佢地唔夠水炮車去各區夏水禮（車佢就得3架）

壞處：各區實力人數有差距，可能各區都唔夠前線（沙田，黃大仙無得講），分散記者 無辦法保障手足
成功例子：8.5

一齊
好處：可以俾國際睇下大家嘅意念係幾堅強，人數夠多夠震撼，人數夠多 backup自然多，多fa 多記者 保障大家，前線手足人數夠 可做大事

壞處：大圍捕**，和理非手足一定要應戰，popo 一定唔會批不反對，藍絲 popo易伏擊，水炮車好難搞，一定會多手足被捕，一齊得就一定又係港島（popo清場清到熟晒路），佢地要封真係可以封晒成個港島
成功例子：6.9，6.12，6.16，7.1

我自己就投分散嘅
嗰次係因為天水圍手足柒咗 先令被捕人數直線上升

你地可以會覺得 ，有200萬人點解要驚嗰3萬人？

200萬入面有幾多個係和理非 有幾多個一聽個防暴就驚到走？
真勇武有幾多個？大圍捕你點走？

分散唔洗驚水炮車

所有嘅成功例子都係鄧炳強未上之前嘅
佢係上就即有水炮車 大圍捕 唔排陣直接開戰

之前成功係因為佢地仲係你地面前鳩企 推進仲係慢慢推

投票未

各位早晨
我仲未訓

929集合
101分散

正負皮不分先後

幫手推

Gif from 攬炒巴

好似少咗bot

無記錯佢係得3架

721 811 831 新屋嶺

分散，但真係要人多

如果係咁就要睇邊區唔好彩

agger

大家唔好唔記得一陣有和你飛

各區人數應該夠
但要睇係嗰區係偏溫和 定偏勇武

721 唔見人
831 打死人

好撚眼訓呀屌

我相信大家都只係驚圍捕
其實唔止前線 連和理都要做好心理準備
和理反正都告唔入 唔洗驚

各有各做，溫和可以萬人撕黨旗，絕對無犯法，但非法集結就難免，黎個時候，無得驚，連叫 "你跌咗個良心" 的青年都比人拉，再唔行出黎，以後都唔駛出聲